可持續進修基金根本比傳銷學校賺錢 仲要注資

之前身邊好多朋友都中招，比人叫上啲學校讀創業課程做乜management team，介紹朋友黎讀有佣金賺，介紹一個有一千蚊 介紹多幾個之後每個會加佣金
課程上得兩三個禮拜，全部都係玩
條友sell果陣都講明話個靠個課程賺可持續進修基金錢
話咁多億有排賺
好心政府要搞就監察得好啲啦屌
納稅人錢比傳銷佬賺嗮
屌你老母垃圾預算案

利申差啲中招 間野係佐x四x大廈

咪撚去果間sino college
is a scam

樓主差d中招咪係因為9成時間都係成人台圍爐完全唔知外面情況